

\beginsong
\songname{Dajána}
\songautor{Zdeněk Borovec}

\verse
[G]Lidé o ní [Emi]{}říkají, [Ami]{}že je v lásce [D7]nestálá,
[G]ona zatím [Emi]potají[Ami]jediného v [D7]mysli má.
[G]Na toho kdo [Emi]klid jí vzal, [C]dnem i nocí [D7]{}čeká dál,
[G]krás[Emi  ]ná, [ C]bláho[D7]vá Dajá[G]na.[Em C D7 G7] {}
\endverse

\refrain
[C]Srdce, které [Cmi]zastesklo si,
s [G]{}úsměvem teď [G7]{}žal svůj nosí.
[C]Stále čeká, [Cmi]{}čeká dál…[D D7] {}
\endrefrain 

\verse
Ten, kdo klid jí navždy vzal,
odešel si Bůh ví kam,
Dajána má v srdci žal,
žije marným vzpomínkám,
předstírá-li ve dne smích,
pláče v nocích bezesných,
krásná, bláhová Dajána.
\endverse

\verse
Ospalá jde ulicí,
nezbaví se lásky pout,
sny, jež voní skořicí,
sny, jež nelze obejmout,
sama bude věčně snít,
nenalezne nikdy klid,
krásná, bláhová Dajána.
\endverse

\endsong